就登陸，有無巴打一起追風眼？ 沙田上山10人成團

沙田就危險d
荃灣就安全d

荃灣西站，應該最方便

飛機上面都影到啦

王騎將軍！

屯兵荃灣西

我uncle睇過啦
仲影左張相Tim

追風就唔好叫消防警察救啦！